Anti-racism Declaration of LIHKG (amended and finalized)

We, as Hong Kongers and LIHKG users, would like to express our most profound regret for a small number of LIHKG users using abusive, racially charged language against LeBron James as an ethnic minority. Such violations of ethnic equality should be heavily condemned to uphold the values of racial justice.

We would like to clarify that the vast majority of us judge LeBron James' response to Daryl Morey's tweet based on his response and attitude alone, but not ethnicity or colour of his skin. Thus, those racist comments against LeBron James shall and will never represent the population of Hong Kongers and LIHKG users.

The concept of Hong Kongers is not bound by religion, race and ethnicity, whoever upholds the core values of Hong Kong (freedom, liberty & democracy) and have compassion for our city can be deemed as a true Hong Konger regardless of race and ethnicity. In fact, many of our bravest freedom fighters and supporters are Southern Asians or Eastern Asians, some of them are immigrants from other provinces of China, and some of them are political refugees from other countries as well. Their bravery in pursuing and supporting freedom for the future generations of Hong Kongers is widely praised by Hong Kongers just like any other freedom fighters who contributed to this crusade.

We firmly believe that human dignity should be respected regardless of race, gender, ethnicity, sexual orientation and religion, this is why we put up this social movement against the invasion of totalitarianism in Hong Kong and the horrifying human conditions in China. We would stand in solidarity with the Tibetans, Uyghur Muslims, oppressed Christians, any other persecuted ethnic minorities and all political dissidents in China in the pursuant of universal values stated in the Universal Declaration of Human Rights.

p but push

We won't let 🇺🇸 and the world disappointed. We are the frontier of the free world. We are brave to defend our rights. Stand with us.

Push

This is so true!

push

I stand with you 🇺🇸 <3 HK

Careful, the bottom picture is mirrored.

b

認同 不過你咁樣打嘅話 其實會唔會成件事原本已經沉底 但係又比你挑返起

We say no to racism in HK society and LIHKG.
We only oppose to the tyranny government.

呢類事情冷處理嘅話好容易俾班五毛繼續煲大件事，因為今次唔只係我地自己出咗事，係直情有人有心想搞大件事，一定要出招應付

Ok 其實不妨打埋為尋晚Catalonia post 道歉 入面啲人真係好撚冇禮貌 同埋講嘢好撚閪

Agree

有冇link?

已經有唔少post 另外屌柒佢哋 不過可能需要英文

[置頂]咪撚去加泰狗集會！勿被帶風向！！！

Agreed

LeBron should be blamed because of his speech, not his skin

Push, we are pointing against LeBron James because of his speech and comments, nothing to do with his ethnicity.

well said

推

Agree

And push the post

pish

push and agree

Pushh

Racism on the people who are fighting for their religions and freedom, should not be tolerated.

The Commies are racist towards us, Ugyhurs, Tibetans & are already engaging in ethnic cleansing as well as cultural genocide. What's the point of spewing Leftard's “universal value” of “racism must be wrong” when you can't even defend yourself aginast communist-backed HK police brutality?

You're spiritually disarming yourself.

The concept of Hong Kongers is not bound by religion, race and ethnicity, whoever upholds the core values of Hong Kong (freedom, liberty & democracy) and have compassion for our city can be deemed as a true Hong Konger regardless of race and ethnicity.

You are right, bro

Push

Thank you bro

Upvote

ZERO tolerance for racial discrimination

We do not agree on what LeBron James said, but we also do not agree anyone using any racist words against anyone, including Lebron James.

Support.

Racism should never be allowed in all condition.
We are focusing on LBJ's speech and his offensive comment to people who speak for Hong Kong.
We are angry, but we should respect each other. Please just downvote and report racist speech in the forum.

Good

We love us!

bump

We firmly believe that human dignity should be respected regardless of race, gender, ethnicity, sexual orientation and religion, this is why we put up this social movement against the invasion of totalitarianism in Hong Kong and the horrifying human conditions in China. We would stand in solidarity with the Tibetans, Uyghur Muslims, oppressed Christians, any other persecuted ethnic minorities and all political dissidents in China in the pursuant of universal values stated in the Universal Declaration of Human Rights.

It is disgraceful and ignorant to target someone based on race.

I think people in HK in general are just not racially aware enough. They said those horrible things just because they feel offended. They mean no harm.

fuck the racist cunts

push good article, racist comments are not acceptable in LIHKG

1020

Well-said, push!

support!

We are blaming someone’s speech not his colour.

Well said, only 5cents will spread racism in LIGHK.

maybe it's better to use race instead of the term "ethnic minority" in this context